MVIS火箭升空區

MVIS火箭升空區
MVIS 高高高

墜落左啦

朋友，仲有得升？
9蚊貨睇到18已走

燈死左

走呀

高位
死班友就唔出聲

呢隻靜得出奇
升足幾日都冇人吹奏

算啦 靜靜地贏

第一次玩股 我14.8入
升到咁有啲想走
本身預期30-40蚊
但好驚佢升得咁急會跌返落黎
仲有呢隻股真係好靜 搵人討論下都無

冇人討論先好

師兄你諗住幾多走

長擺到四月 如果有收購應該到60

係咪比蘋果睇中左

邊到見到？

買完扑暈自己幾年後再睇

出面吹到70幾蚊 我肯定忍唔到咁耐

全部激光雷達概念股都走強

有冇巴打仲渣緊

14.89
Btw收市財報係咪跌硬